是日笑話，核彈都唔割

笑4

連登好多打手 各位睇路 今日係大成功

唯一方法 就係咩風向post都插條link入去

洗撚核彈咩

雞蛋已經割撚到上太空啦

老師，佢打人啊

老師，佢枝筆過咗界

極懷疑此post 係鬼係帶風向者

係啊
我係鬼

點撚樣？